認真,有無巴打女朋友係完全平胸

會好自然咁同之前既ex比較

我知好衰 但有d無奈

AA CUP？

兩個男人梗係平

真係完全平胸,

得粒lin咁

鐘意係佢鐘意係成個人, 唔會因為細少少就介意囉.

一定唔會搵平

扑野唔好除衫

無凹唔算細

問心啦

點都有小小介意

大波都會玩厭
其實無乜所謂

覺真 平真心會懷疑係味女人。。

男人操大隻d都有胸架

咁咪仲細過自己

介意嘅就唔好阻止人啦

女友A cup
不過性格同興趣就非常夾

至少要有c 我覺得。。冇c實在太細 發育有d問題。。第時小朋友可能都影響埋

玩到厭

同玩都無得玩係2回事

a cup都有得玩下

無波點叫女人啊

aa係味即係一段男仔size

你叫條女去隆胸都得啦咁 反正胸肌都係硬

我有時咁諗
平胸點餵奶
會唔會連奶水都無

平胸但樣同腳似heidi，點睇?

唔介意咪唔介意, 點解要迫人同你一樣呢...

轉下珠咪幾好

at least 我男朋友唔係 肥仔波 都幾吸手

同屌男人有咩分別

屌你 當joystick玩咩

其實波真係冇咩用

唔緊要啦

你條女都會拎你同ex比較jj

打和啦

三個ex都係 唔好話屌
著衫都唔好睇
初戀有D
真係差好遠
依加單身 望到平既同事覺得 唔撚係呀 對波平過我既

e cup 著衫係味突得好明顯 定都收得好埋

真係未見過有女完全平 好想見識吓

要黎做咩？

咁咪姐係heidi

講到heidi有波咁

個ex係，通常都狗仔，屎忽夠翹補返。不過完全係觀感真係好差，自己仲大過佢

Ex係 所以係ex

一樣者
如果男人又極短極幼
情況同完全AA一樣

男人都屌得落

寧願平胸但性格好好 咩都夾得黎 定大波 臭西港女性格又拜金？

大波性格好

渣自己波

我fd有媽媽一大肚由aa變b
勉強可以

我阿媽就c變d

唉
其實好矛盾
好愛佢
但又好咸濕
一諗起可能一世都無機會渣波就

叫佢食多d肥膩野，同佢推多d胸就會好好多，即係將附近d肉推向胸

我對肥仔波仲大過你條女

我作為女人見到平胸女都會心入面恥笑佢
如果d平胸女有男朋友仲會鄧佢男朋友慘

咁你又溝?

咪係 又介意又要溝 唔會睇唔出呀麻？

真係咁介懷不如放過佢，去揾個大波少少既，忍到一時忍唔到一世，你仲有幾十年性生活，巴打你諗諗佢

有d女裝假狗架嘛
唔通除衫揸下先決定溝唔溝咩

完全冇咩所謂
其實胸size有得改變(非隆胸)
不過唔會同啲咩都插既連登仔講點做

我都明

講真扑野果陣對腳有撚用咩

聽過最極端case係條平胸女
連男朋友係ig follow下d大波妹都要比平胸女屌
鄧個男人慘

其實有冇得揸大佢

渣啱穴位就得 疏通乳腺

聽過 真係

屌女何必要有波？好多平胸港女條仔都是咁安慰自己 但係無波者 屌不得 點解咁講？曾經見過一些樣靚長腿姐姐 夜晚一除衫 我心諗 上天果然係公平 搣落對波度 仆街 同晏晝搣佢塊面一樣質感 點解用個搣字？心照啦 粒車厘子已化為面上一粒暗瘡 幾驚啜到出血

有人奉承有樣有腿有西水既原則 但係樣 波 西 腿四樣野真係唔同時候唔同功用

用食物做個比喻 樣就好似零食 平時耐唔耐就放粒落口 但係你食飯時會唔會介意有冇朱古力送飯？ 波就係餸 係成餐飯最重要既野 好餸唔好餸可以影響你成餐飯既胃口 西係飯 係主角 偏偏飯既好壞並不重要 腿只係佐料 好似蕎頭 腐乳 有係bonus 你話有西就得？你不如食飯唔食餸 有腿就得？你不如餐餐用腐乳送飯 有樣就得？我都廢九事睬你

有時屌平胸港女 真係以為屌緊偽娘 射胸好似射落道牆 令我懷疑性取向 容乜易中途轉基架 咁我不如係屋企打飛機過肥年仲好

我唔係歧視港女 但係你有權利平胸 我都有權利選擇姐 唔通搣完你兩塊有暗瘡既面豬登仲要逼好開心？ 你當我FF又好 狗UP又好 總而言之 平胸者 屌而萬劫不復 屌不得呀 緣盡於此 好自為之

男人短鳩又點睇？

人生第一條女就係AA 從此對大波無興趣

我女友高瘦平

其實女人完全平係咪姐係好似男人得提子size一樣

你條女都無介意你又短又快啦

兩個男人唔慌唔夾

你好慘
女朋友個個啱啱好size
已經變左精神食糧之一

冇見一陣已經會掛住佢地
想像唔到完全冇胸會點

有個窿熄燈一樣

身高呢？

合法蘿莉

得粒lin萬中無一，要珍惜

樓主女朋友得幾歲?

試過有個ex 細過我對肥仔波

冇咩所謂
反正波只係一堆脂肪
大既細既
最後都會揸厭

想揸細可以摸自己
但係想揸大一定要揸女
除非你

俾你日日有得揸，日日有得睇好似布丁咁既晃動
都一定會厭
大有大好，細有細好
利申：a-e既女都溝過

屌你老母

但唔會到你有得揀先

最慘係無波得來
佢仲要以為自己靚女玩哂大把選擇
以為自己好正
性格又好好
大把人追呢
實際上咪又係一個月就畀人屌厭左
無得怪人地
人地都係想放過你又放過自己

我真係好鍾細波

佢曲到圓啦

叫佢操胸肌

橙

隨時扯唔起

條女太平會唔會覺得自己係GAY

我怕D港女遲D退化到連lin都冇

垃圾

Me aa cup 初戀

證明你食女少

無波真係接受唔到

得閒去操下胸肌啦
你條仔都係咁睇你架咋

無波唔緊要, 有無樣同腳先？

前排識到個Acup 好正 好淫 但只係玩左一次

好多平胸女比負評

現任同前幾任識左我
對波半年內都會升一級
其實男人都有方法令條女大波d既

分前後

咁都明佢講乜

可以係唔平架

求教學

咁容易可以渣返大 冇人會去隆胸啦

講廢話
當大定細都會厭嘅時候
點解唔揀個爽啲大啲
起碼帶享受過

初戀D

之後三個女朋友都平

問心除左扑野果陣都無介意既

因為隻手唔知摸邊好

但始終想再試返有波 呃唔到自己

嚟m之前先扑嘢
個胸大啲

唔係掛，我都有個肥仔波啦

屌，有無撚野所謂
a同d都會話結婚後先得

而家鍾意既女仔係平
但佢個樣外表同打扮又係我鍾意既TYPE
追到既話我都唔介意既

咁你係咪30cm？

係呀，不過樓主都無得玩，點厭

我有朋友都係a 帶左bar都有小小
自己就c除左bar都唔見得好大 點先叫平？
有無圖完全幻想唔到

我都想自己大d 有時見到d大波妹都有d羨慕

咁似講緊以前日日ig講自己幾愛個毒撚男友嗰個ptgf既

我一直都抱住個宗旨
就係平野無好

到你追到肯定又好似樓主咁叫春

係又唔怕呀
我一定屌

i pad 附送兩粒提子乾

試過，扑野時唔除bra唔除佢衫，感覺好d

係囉
渣波架麻
邊會渣腳

利申，女朋友同ex C~H 都有齊

咪係 你未見過佢除左衫姐

有d變態但實測真係work
我都係以前上2ch學番黎
方法係扑緊野時大大力揸落條女對波到，講緊既力度要條女嗌痛嗌救命果隻，大力揸幾秒就放手，loop幾次，點解要係扑緊做係因為可以最大化刺激女性體內賀爾蒙
如果你條女想大咪幫下佢

冇。。。女朋友

追到先算

完全真係平真係頂唔順, Sammi 呀, 果類..

細細地都仲OK

其實扑得多身材係會好d
以前d女都係越扑越大

廣告

屌
笑死
唔介意我真係唔信

以前Ex 又平胸又唔剃胳肋底毛
個閪仲要臭閪嚟
完全諗起都唔開胃
屌你樓上話唔介意果啲
夠薑就搵啲完全冇波既AV睇

老婆C 但係一個月都搞唔到5次野
拍左幾年真係好悶 有冇人明

始終都係你最知我心

我見樓上好多認真

btw Heidi冇就算波都好，佢肯比連登仔屌嘅話我肯定大把人鳩衝啦

有樣有腳既

我都好想...但咁多個女朋友最細都有A...
其中一個女友由A升到B,差唔多C....
連搞野興趣都無
<---平胸,窮乳愛好者...

真心問點解會中意細。。。

我都唔知
我見到大就覺得好核特

唔覺得細同男人一樣樣咩。。

同埋唔講視覺,唔中意大大力揸埋去咩

會唔會你係隱性蘿莉控